搭的士可唔可以唔好塞舊紙巾落門柄

屌你老母今日一上車就見到有舊紙巾係門柄到
屌你老母真係好撚核突 可唔可以有手尾啲拎走舊紙巾

司機清車箱都好慘的

真係 試過唔小心掂到
而家每次上車都會望下

柴灣小王子 早晨